Utilizamos SQL Server 2014
La conexion a la bd esta en el Paquete conexion:
Clase ConectarBD -> Metodo Conectar

Las instrucciones para conectarlas a sql server se los dejare en un archivo Word que se llama Conectar SQL Server